有時唔清楚人哋講嘢 大家會點樣做？？？

即係可能你老闆 朋友 情人
講嘢一舊舊 鬼食泥
咁你多數會點？
會唔會同佢哋講
聽唔到講多次？
但會講 係呀係呀 然後跟住笑咁回返佢？

can you speak again

你講乜撚嘢

你啱啱講咩話？

哦 係呀 哈哈 哈哈

下???????????????????????

趴登？

嗯 係咩？ 係囉 哈哈 我都覺

我會除佢褲 幫佢含撚 利申： 紅巴

呢個回應真心常用